[黃色經濟圈] 發現好多人唔知有方法搵黃店

發覺大家好多時幫襯黃店都係去出名個幾間
其實仲有好多黃色小店要大家幫襯

以下呢個相信好多人都見過網頁版
但唔識整落google map個app到用
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

快啲照住啲圖跟住做

㩒一下個tag就可以知道埋間小店點解黃同點解藍
而家唔單止有食肆, 其他類別嘅舖頭都有

另外仲有
Whatsgap

Android / IOS都有

今日星期四 快啲去黃店召喚長龍

有用就幫手推 教埋大家啲屋企人銀髮族一齊用

個google maps真係好方便
係唔知ios有無得學an咁
一開app就係預設地圖

推

地圖顯示埋吉野家，佢其實算唔算黃店？

an係點預設
分享下
可能其他an機手足未set
同埋等我睇下ios set唔set到

有冇食肆外嘅舖頭
而家買嘢都唔想益藍絲

自膠 睇錯黑名單

藍色tag係藍店
綠色係有爭議
黃色係黃店
我諗好多大型連鎖店都當係藍(?)

搵出名既人去合照 影相 先再加認真貼紙
咁就一定無得假 無得偽造
再唔係 整個米豬連牌 比某出名既人 手足去影
再貼門口

可以用黎整合返18區黃藍店

有
google map有包埋其他類別嘅黃藍店
但要自己搵
佢無細分衣食住行

推 有用Post
WhatsGap幾好用
大大力懲罰黃店
得閒多d去重慶大廈食咖哩

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

Push

其實都可以

我覺得認證貼紙個作用係想比大家分辨黃藍店
黃店選擇貼其實要承受比藍絲搞嘅風險
好似今日龍門冰室咁
但唔怕呢啲風險嘅黃店可能一早已經喺店頭整滿晒連儂牆

而難承受呢啲風險嘅黃店可能連儂牆/認證貼紙都唔敢搞

所以好矛盾
只有敢take risk嘅黃店先會越做越出名
變相幫唔到其他黃色小店

屌 呢個都好正
推推推

原來咁多黃藍商店地圖

an機 首先入link打星星

之後開google maps
三 > 你的地點 > 下面項目look去最右邊 揀"地圖" > 按"【終極整合】黃藍商戶..."

完成後可以係
三 個表中間見到個 "!"
代表已經預設左做你既預設地圖

比佢地揀埋 痴貼紙/牌+相 定一張細細既相放門口

總之要搵個某名人影相 =認證
張相令唔令米豬連牌 合唔合照就鋪頭決定
咁就一定無fake 又易比手足搵到 幫襯

正呀喂

push

整合一下

一秒便知藍定黃。香港人的黃藍絲商店總匯。無大台，去核心化，你我一齊投票，一齊fact check。

新時代消費地圖

ios好似唔得
搵唔到個"!"

其實宜家最大問題係
個個database都各自山頭
搞到有好多遺漏

可以點樣幫手update

推 電腦白痴次次都開web勁麻煩
睇完先識整

可以上呢個網查

想加黃店資料可以點提供？

仲有呢個

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

可登入FB然後新增商店

新時代消費地圖 -

whatsgap
app 入面有報料區

push

已經用咗呢個地圖一個月嚟買嘢同食嘢

成日想報料
但批好慢

lm

可以整成app放桌面

想問google map嗰個有無得search分類？

Tui

最好有得簡便啲，比多啲上年紀嘅阿姨阿叔睇得方便啲

可唔可以加埋五金鋪類別？？

真
其實每個地圖個概念都好好
如果可以合晒做一個app就正
=投票黃藍店
= 仔細分類
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中) = google map
= 分類+地圖
下圖係open rice版

推推推

好實用 不過ios 開完個網之後淨係可以放大縮細睇間店位置係邊，btw save低左個網。
對於我呢d成日唔知去邊到食飯好嘅人好岩用 幫我篩選走左一堆藍店

無,其他有
呢個post總共見到有6個方法

=投票黃藍店
= 仔細分類
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中) = google map
= 分類+地圖
Whatsgap = app
下圖係open rice版

我通常openrice睇hker2019

推
簡單快捷
以後世世代代都只幫襯黃店

但Whatsgap唔係好update...

星星咗之後
入Google map搵唔到

推。。。

可以試下整個MAP做QR CODE
貼連儂 方便宣傳好多

Apps果個好似update得好慢，啲資料唔夠新

暫時整合

=投票黃藍店 + 分類
= 地圖 + 分類
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中) = google map
= 地圖 + 分類
Whatsgap = 地圖
open rice版

真係要整合一個大database同list埋原因
整個大型米豬連計劃

Up

可以打星星
然後google map開
唔駛睇網頁版

點整 分享下

要電腦，用網頁版先整到星星

一早入app

好主意

推 地方的黃店需要懲罰

唔得嘅

thx
followed

係咪你本身star得太多?

定係未更新google map

我android機，我係一click入條link之後再開google map啲黃藍綠都會自動show出黎

Ios除左裝app,用safari開啲網之後add to home screen
方便好多

逢星期四都係黃店日！（日日幫襯就最好）

無star過任何地圖
google map有update
求救啊 我困擾左好耐

想配眼鏡有冇得揀黃店 而且質素又好

本身睇到aojo有副幾靚
望一望 made in china
Google完間嘢係湖南

雖然覺得自己貪心, 但有冇得幫個餐廳list 分埋中西日韓咁

好

唔lag咩？
我用safari好lag

真係貪心
等遲下成熟啲可能會有
或者試下openrice 嗰個有無

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

我啱啱都係咁
重開一次就得咗

Lm

建議各位用ios既 用safari開樓主個google地圖（網頁版）
再按加到主畫面 如下圖

咁就可以放出去桌面當app用 好方便

幫推

可以點樣舉報黃店，等佢可以加入地圖

請問可唔可以係Google Maps度自己揀show唔show
add左入去一晚就冇左 有時想hide左佢睇transportation又阻住

其實邊個verify
有冇得提出異議？個機制係點？

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

你指開機？

暫時整合
全部link都可以用safari開, 然後揀「加至主畫面」
不過會有啲lag

=投票黃藍店 + 分類
= 地圖 + 分類
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中) = google map
= 地圖 + 分類
Whatsgap = 地圖
open rice版

呢個佢每間都有個caption 講
可能有參與過罷工, fb表過態
我都唔清楚我唔係搞手黎
但其他link有啲係集體投票

唔lag咩

想問下點解我成日喺google maps開呢條link
佢啲tags好快就自動唔見晒
連個list都唔見埋

如果淨係list嗰啲還好嘅
Map嘅話係有啲啲慢

分別不大 連登死app果時都可以咁用

點解我都係save 唔到

一直冇download whatsGap因為以為正係夾公仔
其實真係應該考慮改左個名同個介紹佢

暫時整合
全部link都可以用safari開, 然後揀「加至主畫面」
不過會有啲lag

=投票黃藍店 + 分類 + 地圖
= 地圖 + 分類
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中) = google map
= 地圖 + 分類
Whatsgap = 地圖
openrice 版

製作團隊好似講過唔改呢啲名好難上到架

原來咁多平台

應該要整合晒做張文宣

光復香港

新時代消費地圖，Google版係咪冇更新了？

新時代消費地圖

Google maps 同WhatsGap 係咪同步？

黎緊區議會選舉，係人係鬼都會出黎

唔係
但而家暫時有6個方法
=投票黃藍店 + 分類 + 地圖
= 地圖 + 分類
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中) = google map
= 地圖 + 分類
Whatsgap = 地圖
openrice 版

呢個我有放入整合list
google版我唔清楚

無錯
好撚warm

sorry for 新假期

唔好再淨係幫襯一兩間啦
多啲幫襯其他黃色小店

推 好有用

呢個真係超好用！

有冇咩辦法可以攞到貼紙

左上條menu bar搵返個地圖click一下就開關到

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

棋緣咁黃都冇

Whatsgap得啲商店名，冇點講食啲咩要自己另外上Google search

就係唔見有ios

google map 果個好用好多但update 得慢
neoguide 果個無app 版網業手機又load 得好慢

打完星 入app之後要點㩒？

㩒一下就得

上次係到同朋友想食日本野, 搵左勁耐都搵唔到

PUSH

「你的位置」
最右「地圖」

花得滯，有冇得俾人upvote 佢有幾黃，
愈黃就係zoom out 既地圖出現
愈黃個bubble 就愈大

巴打我愛你
我困擾左成個月！

推 有用！

洗唔洗係黃店&藍店鋪面spray 黃/藍色先識分丫

有
其他map真係要靠自己放大個區搵

Push !!!!!!!

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

想問下用完Safari星星之後 點解電話個Google map開唔返個地圖？

=投票黃藍店 + 分類 + 地圖
= 地圖 + 分類
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中) = google map
= 地圖 + 分類
Whatsgap = 地圖
openrice 版

同埋唔知係咪我唔識用，我覺得唔係太好用…

仲有tg 黃頁

=投票黃藍店 + 分類 + 地圖
= 地圖 + 分類
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中) = google map
= 地圖 + 分類
Whatsgap = 地圖
= tg bot
openrice 版

加咗

點fc邊間堅黃？

有次我幫襯時新，個廚房同老闆娘講話唔好出飛住，因為啲街坊狠狠咁懲罰緊佢哋

你用咩先
Google maps有講原因

正！

你係咪兩邊唔同Google帳戶
btw 個maps本身都係有d delay

慈雲山咁少黃

有voting
neoguidehk, google map, leungsumshops都有比原因

有無得唔用時唔顯示住 好lag

多謝！

#180

沙田都好少
仲話首都 笑大人個口

利申 沙田柚

PPS 一蚊繳費bot 真係好撚過份

可唔可以做到打店舖名就知道店舖顏色及各分店地址？

neoguidehk
leungsumshops
google map都可以

google map就開咗個地圖先 然後打名 睇下佢有無tag

【行動置頂】三區爆買日 同我排長龍 唔可以衰比傳媒睇

仲有呢個丫 有個網丫

見唔到呢個制🤔

你可以check埋我整合list個堆網
whatsgap可能漏咗啲

例如我喺WhatsGap 打大快活, 就乜都睇唔到！

呢個我都有擺落整合list
你睇我#1嘅回覆就會見到

真係冇反而喺your places 個maps就有，不過又要㩒又要swipe先去到

間舖頭要喺個list入面, 你search佢先會show出黎
有人話whatsgap未必係最齊
所以你可能要試埋其他方法

好似an機先有 ,ios無

岩岩係荃灣西食完王子件牛扒好正

sorry 可能我an機先有

我同一個Ac啊 到依家都未得

青衣有無食飯既黃店
就黎餓死

最好能互相交換情報，讓大家喺邊度揾嘅資料都一樣。

WhatsGap太古得一間

試咗好幾次都唔明點解唔得

18區黃店Bot

lm跟進

Whatsgap可唔可以更新下，好多網頁版update左既app都無

推呀！！！

推👍🏻👍🏻

same

輸到班藍絲破產 失業 跳樓

更新慢

721 831 101

試下用其他link

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

唔好意思，想問吓點解add唔到

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

其實我有樣野唔係好明
只係堆員工鬧/撐示威者
間野就係藍/黃?

推呀
唔好唔理其他黃店呀！

唔洗特登跨區架
係返自己區撐黃店

除左飲食仲有咩方法幫其他行業呀

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

道理上好似唔合理，但實際上面對嘅就係果d員工，如果你食食下飯聽到佢地亂up都食得唔舒服
某程度係員工訓練問題

地圖
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

香港良心Guide

新時代消費地圖

資訊綜合

APPS
Whatsgap
AN

IOS

藍黃投票

黃藍商戶報料

新時代消費地圖報料Form

TG

IG

我用開既方法有幾個

1. 在fb 入「香港人飲食天堂 」入面有九萬幾個fans 每日都有有心人分享黃/藍店既食評等。之後在group入面search字眼（eg 地方名）搵食咩

2.用openrice幫手search，詳細睇下面條link（我覺得係最方便既方法）

3.ig follow goodwest_standwithhk
link如下：

我都唔得

呢個好齊

多謝分享

銅鑼灣好似除左龍門之外乜9都無得食咁

留名

我諗應該仲有
真係不能盡錄

發現好多人都star唔到
有無一開始失敗然後成功嘅手足講下有咩方法

小弟我一整就得

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

無法開啟地圖嘅

利害

btw聽日要去重慶大慶懲罰南亞手足

我覺得 hearsay 要另一隻色
全部可以係9up無fc

之前整左,依個my map有加野要更新?
定佢自己會update

推到所有人都識用

612 721 811 831 929 101 104 新屋嶺

Pish

留名，返去捉兩老逐間舖懲罰

我都係

覺得參與罷工/口傳有做黃事嘅可分多隻白色
想食哂明撐嗰啲先, 始終佢地撐嘅成本高好多, 唔可以俾佢冇生意

咁可以試下neoguide 佢個分類清晰啲

大家堅持呀，依家個效果開始有，好多藍店都頂唔住

力推

點搞 都冇得加星 冇得save

用safari開條link先

星星左 係app揾唔返 㩒入地圖嗰度都冇

推 好撚方便

係咪用緊同一個ac

用BOT形式宣傳會唔會好D

姐係點 去每個post到留言?

點解在safari登入完 星星後
番到google map app 「你的位置」-「地圖」 個度都係冇

ios

Google地圖上面嗰啲舖頭有啲難搵，whatsgap最衰係唔講埋間鋪頭有咩食

係呀，類似呂X麗巴打咁宣揚和你飛

係咪用同一個google ac

係啊

推有用post

我有幾間知道藍，但呢個database 無，又加唔到，因為google 搵唔到。點算？

唔該曬

大推Whatsgap

以後唔洗book餐廳，去到邊區直接開Whatsgap，邊間近就即刻去到食。
約囡囡囝囝都好方便

唔該哂
推多次

有冇人可以通知openrice個人
叫佢將黃藍分開兩個account follow
我click入去藍果到完全load唔到
差d入左藍店

同問

同一個呀 宜家save左link頂住先

P牌幫你推

推 融入生活

好有用

將個網址加到入主畫面放喺枱面就ok啦

民意撚同冷氣軍師撚其實一直都幫緊敵人

如果要個Google Maps落手機,可以scan呢個QR Code

我用電腦開google map
入返同你電話一樣email
之後透過電腦加星
最後用電話開返就成功
你試下

推 好方便

openrice好似奶共
未FC

LM

睇字啦問

元朗人請支持"香港元朗人"專頁，光復元朗

上唔到既？

求教
點解我用電話㩒完星星 入返google app個app去的地圖度 會冇地圖既

ps: iphone 已檢查login 左岩既google account

建議連儂場可以貼個區既list
係moko個條橋到見到有成個map覺得好正

iOS 好食data 一開就地圖炮咁 撈哂成香港 搞到好lag

已自行解決 試左入第二個google ac加地圖就成功
但常用果個ac反而唔得 唔知點解

埋

巴打 要入your places 拉到最後先有

有無得跟category 搵

我寫了一個香港商店 App, 有黃藍功能。資料來源來自黃藍飲食商店V16。想試行一個月看看反應。看看計畫應否繼續。

iOS:

Android:

一直用緊 但叫極身邊人都冇咩點用

點解我打完星星之後喺「地圖」嗰到揾唔到

Apple係咪冇得就咁開google map就用到？

我指hker2019
不過首先支持其他網先

再推

多謝做整合的手足, 呢個好有用, 會以小市民之力幫手打本土經濟戰

搵到喇 唔該晒

tui regularly

我ios 機好似整唔到個map 去google map 到

整唔到 sad

AN機唔見有星星

唔知點解我朋友得
我唔得

入個地圖睇啦, description有解釋, 同埋有google form俾人報料/澄清

搵到個黃藍網

其實有冇可能整到個openrice咁嘅app出嚟但係包埋其他類型鋪頭 搵鋪頭嚟講真心好用同方便 唔好理佢啲評分排名 從來都唔理 search咗區域茶式見到啱心水價錢ok咪去食
講真整到一個出嚟 係屬於真香港人嘅app 服務同支持香港人多過商業考量嘅唔介意畀錢買/課金

我一開始都係唔得 後尾我發現你打完星星
要再save張地圖去你個google drive到（要俾時間佢load 大概等2分鐘) 記得用同一個google account
之後就搞掂！

有冇手足識搞
star 咗個list 但係show 唔到出嚟

推 熱門好多垃圾po

王家沙 係藍定黃呀？

你估有冇辦法要求黃色店舖入美國原材料或美國貨，唔用大陸貨，將證據貼喺門口。
咁先可以做到全面抵制！而且更能得到美國支持！

你估有冇辦法呼籲黃色店舖入美國原材料或美國貨，唔用大陸貨，將證據貼喺門口。而且要貼最近期的證據，避免只入一次貨做樣！
咁先可以做到全面抵制！而且更能得到美國支持！例如入美國蛋代替中國蛋，香港人每日食唔少雞蛋，應可發揮到好大作用！
而且更可以立刻分別黃籃！因為籃店一定支持中國貨。

有點難度，如果不只是美國就有可能

要徹底撐黃，或者由最簡單做起，先由消費者抵制國貨，見到made in China 就唔買, 又簡單，又唔洗左check右check.
最好全港人轉買美國貨，以示對美國支持。讓美國可以幫香港多啲！
國貨喺香港没有市場的話，就唔會有供應商入貨. 最後會由市場主導店舖應入邊啲貨！
我都知道要黃店轉供應商要考慮唔少問題。
又或者撐到底，唔用國貨，會係一個selling point. 我主張用美國貨，係因為中國成日得把口話幫美國買貨，但又冇做到。而香港就可以現兜兜即刻幫佢買，剝中國棚牙。
雖然金額一定唔會好大，但起碼展示到香港人唔會白白要美國支持但又冇回饋。當然其他國家都得，只不過象徵意義冇咁大啫！

我明白，但是必須考慮成本，否則連黃店也捱不住

要市民罷買國貨先！我諗易做好多！

係，這樣比較有可能

習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴
#Chinazi #AntiChinazi
#BoycottChina #BoycottBlizzard #BoycottTVB
#StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur
#NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

買美國農產品推香港人權及民主法

餐廳多 但支持！

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”